楊岳橋：如有人想搞司法系統 Over my dead body！

公民黨新東候選人楊岳橋在造勢晚會發言，他表示自己堅信，香港未來仍然有得救，仍有希望，因為還有法治作為最後的防線，「因香港仍有一個獨立司法系統，你同我都仍會相信。而獨立的司法系統，若果有人想搞佢，Over my dead body！」

他又說，既然仍有一個獨立司法系統，有險可守，不能與暴政玉石俱焚，「既然有險可守，就要好好守護每一寸的土地，更加不可以讓香港香港人接受無辜的犧牲，是我們香港人今天要記住的一點。」

楊岳橋演說中提到，有人說「邪惡太了解善良，但善良不了解邪惡」，「我想話畀佢聽，善良永遠都熟悉邪惡，只不過善良不願意以暴易暴。」

楊岳橋說，公民黨願意回應時代呼喚，但必然以一顆善良的心做自己的事，「我們有原則，有底線。我們不會傷害同路行的人，也不會放棄跟隨在我們後面行的人，因為這才是從政者最基本的道德責任。」

楊岳橋說，雖然自己不認同年初一晚發生的事件，但警方處理被捕者的手法，他也絕不能認同，「因為那些是香港人，話說回來，就算那些不是香港人，只要他們是人，都不許受到不公平的對待。」楊岳橋說毫不後悔，年初一當晚支援被捕者。

他又表示，善良正直的人、有實幹實績的人，是會得到回報，新東選民是聰明的，不用「含乜含物地」投票。

收皮啦，剩係諗住自己飯碗

回力標

2016年
拉

又binc

三權合作緊呀

收嗲啦
鬼唔知球證好有用
但個球證都唔持平
仲要對家d人
咁仲要嚟做咩

Old news

拎返出黎玩分化

手足dead body點計?

拿 唔好話我撥冷水 你最好真係over my dead body

old new
拉

屌 原來係old new is so exciting

能否請岳少出番個2019年version

old news

哈哈 似乎已經知道

香港已經無法治

下假架 ？ 但唔知佢而家點諗呢

old new嚟

公民黨咪出左囉
梁家傑 : 「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」

拉

分化

拉

2016

香港仲係有險可守

自從呢條友係review每日150個果次縮沙之後唔會再信佢

16年

又回帶，但依家睇返好彩當年新東補選冇投佢

Old news 分化post 拉

over ur body？出黎食幾斤tg彈先

今時今日已經好多dead body啦

起底

bin 舊聞無意思 , 當時都仲真係好多人同意

係非常接近

屌你老母 咪撚比old news分化啦

( Show Blocked User - 絕唱 )
發覺好多五毛係舊account

幾時既事？

pull

其實佢係咪dead咗架喇
影都唔見

old news 拉

負皮左
佢對於紅官近日既判決有咩睇法